股場老屎忽好撚煩 人地呻下跌市就衝出黎講上年3月

人地呻下:股災呀 酒呀個倉紅到仆街
班老屎忽就會即刻衝出黎: 咁都股災上年3月果種就真係股災喇未撚見過大蛇痾尿咩
得啦得啦 知你見證過上年3月插水式股災好撚威喇 頒個獎比你地
唔洗重重覆覆講既

堅股災啦依家
唔止蝕就笨

見紅就呻股災大叫 重要成版都係
明明都係少少調整咋嘛 驚西咩

同大蕭條比 上年3月都叫股災？

咁真係唔係股災喎

上年三月就老屎忽
你幾碎？

清晒

1929年大蕭條經歷過未

上年3月都叫股災 1個月就升返晒
1929年果次就真係股災喇見過大蛇痾尿未